挑戰劣食之塔》派傳單似地產經紀？給我一個去兆萬食放題的理由

旺角兆萬中心，滿佈多間日式放題店，價錢大眾化，但食物質素普通，被網友取名為「劣食之塔」。雖然有這個稱號，但依然吸引不少食客去光顧。兆萬中心，就是有一種奇怪的魔力。

想看更多精彩飲食影片，請即下載《飲食男女》最識食App，或click入飲食男女網站！